[I/A] PES MOBILE 2021 歡迎新手加入（306) 神奇隊長下星期Iconic moment?

02/11 Fp:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

Any p ?

係咪有人問3後衛？

是

Who go

Go

師姐id?

587575561

手機響鈴來留名

Added

any?

新韋拉
舊

灰
Again ?

呃負皮狗

未用熟新個隻 比左自己負

go?

今年會唔會有拿姆？想要廢老rb

go

no la 無版權

go
show you van basten best position

抽住先啦屌

通常新legend冇咁快出

go lor

手動撚嘅對決

One more ?

點解可以係咁輸 位封好哂又block唔到 一球長傳又單刀 on9

Last了 2021九成敗場 灰能左

lm

有咩問題

自動換人玩唔慣添

有冇好介紹? 爬過文好似好差下
應該點用

仲有無人go，用番手動算

Same 後防jm9

ok try

中間紅金寶，其他是撚旦

later ok?

K

Id?go one

我死-6呢下

做咩唔用正acc

呢個已經係重新開始

yr id?開緊驚

854003424

add jor

cls成隊好似食左屎咁

唔係講笑
雲巴配呢個陣真係唔錯

Wait me 3 mins

屌我後防雪糕桶輸兩角兩單刀，睇住你直線都唔郁

ok

自動冇乜呢啲問題

mctom同福頭完左pool勁廢

可惜用唔慣

ho ging

ok try try

真心有運 你f9果下咁都唔入 明造你

睇你點睇 我就18年玩3後到依家
由3223到依家 3232 同3322細恩

Any p?

邊下

啤巴你好

高手你好

ok go

你禁區入面左腳斜出果下

高咩手

唔追施華了，留幣等謝4

六抽中紅金寶

被屠，條後防穿loan既

好勁t9
Again?

好難玩

嗰球壓住好難射

你猜咁耐仲好講

比一花巴中出完要保守啲

ok show you 手動防守

ok, go

做咩咁既樣 你踢得好好
迪高cup得靚
我隻白必圖垃圾

again?

屌，打入3球見到個900幾分嘅香港人，於是1開場先讓3球以表誠意，結果條友一啲都唔領情

真心 唔好再咁傻

被屠了

我負碌，甸佬拯救全家

Last one?

old school

Lm

again?
玩多場手動

lo mo

發現包皮係你克黑

On9

想唔想炒我

我想屌到你升天

go 未

Go la等我雪埋個隻垃圾bruno

gogo

why u 曼連章

有三隻

屌我邀錯人我以為你改咗名

以後都唔會，依個世界邊有咁多好人

我胡力威行不改名

包皮carry

被屠了btw
係咪有d lag

頂贏我vvd

係 有幾下個鏡頭亂飛

覺唔覺防守方式唔同

唔計輸贏

Any pvp?

升下ts先條後防膠膠地

係，太快守唔到，反擊入9成

go bro

Ts好撚緊要

認真嘅月兔好勁

理性討論
自動定手動好

try多場自動?

invited

隻紅金寶熟練得50幾

我以為你係新伯伯比胡師傅強

仲go唔go 估唔到阿仙奴果幾隻30熟練都幾好j

Go 試吓將個蘑菇變做可移動

邊個改埋d白痴名

幾好笑

有冇咩特別要注意係咪風格要夾兩個靠山dmf?

自動啦

唔知踢緊乜好屎

我中埸而家好硬淨

好似係，go多場?

晏d 傾電話了

好，我都洗碗先

但頭先嗰場我一早領先
易踢好多

同用自動定手動冇乜關係

你兩場手動都有派膠，自動都有但recovery快啲

不過對廢人用咩都無分別

個菇都係固定好d成日走錯方向

agn?

3min

ok tell me when u finish jerking off

你自動？
手動換人會慢啲

但搶波過癮啲 同埋練熟咗補位會好過ai

go5go

ok anyone try one?

手動，但對住啲2打2其實無咩分別，ai唔跑同補位都係無得守，最後都係1打2

ok 玩兩場？
tell me which one better

Go i full power

go show me ur full power jerk off

其實手動咗禁實搶波制，就會有第2個球員有個綠色小箭咀

咁個陣我郁方向制係會控制本身個主球員定個綠色小箭咀球員？？

我見你好少搶波仲以為自動

手動可以拉人補位
自動唔得 因為拉拉下佢會幫你換人

小箭咀球員整係識直跑，好易失位，唔到final third都唔好用

主球員

唔搶波係因為信唔過ai，一搶就失位

如果啲人做到一路封線一路施壓就ok，不過ai連mark人都唔識

都2021年仲講緊棍波同自動波

go last? want slp

No play with u讓me

好黑隻T9又食左屎

ok second time

冇讓你 我未升人only go last la diu

No power 差下電先

Yes，最大問題係gameplay

diu nei

anyone play one then slp

等我聽日課金抽阿狗屈你機

Me no play

棍波 vs 自動波,睇完就明
Pin this

又要屈人機

Ok see

抽啦 果3條黑腸穩到

Google

又9up

邀左

Pin this
4312=新韋拉
433/4213=舊韋拉

ok 1 or 2 better?

明白

自動好似易守d可能唔出老馬仲好

進攻，防守我都仲摸索緊

唔明

你覺得我冇波時 第一場好啲定第二場

岩岩果場用自動，唔用老馬可能踢好d

咁我呢？

好似第1場

幫你睇場？

go 多場囉then sleep

牛

ok go 2

你又抽齊？

we go 1?

第1場自動
第2場手動

咩又呀 咁難聽

go invite me

手動防守太鳩

聽日比個官你做

你紅底怪獸👾

後悔轟左幾多

real

等我升埋先後悔

T9 紅金寶 =世界級戰決

賴下低熟練先
輸又可以賴 贏又可以j

Go未

你咁多紅點夠打

頭先比牛強姦

769117830 你自己睇我個陣

e位巴打

Go lor

ok second

你眼訓

咁堅

我隻T9黑腳黎

我渣

你唔好彩

真阿

慣左

巴神阿狗都唔抽？

仲有無人go

咪我黎

聽日番工Sim升下TS先好膠

差隻柏金舞唔掂 其他都ok

Ok go one

柏金最好打4312

有金底 係無rosicky only

拜仁教練 SS

應該2

咪即係442

Try try me?

go la

ok
以後用自動算

我好廢

抽黑腸未

不過自動唔好玩，試左幾埸就用番手

冇左腳 rmf 用碧咸又冇柱xCF
所以放住amf 由佢逗後 韋拉會衝上黎

無coin

後備最好

JanKoller

Metoo
有無基拔食後感

我用緊個3隻仲係金

逗住型中場 幾守得 不過打得慢用金都ok

50抽得洪金寶你會仲灰

都係習慣問題

用開手動就會覺得自動難
用開自動就會覺得手動難

傻仔嚟

Who go one

包波幾穩 又有one touch pass
紅底唯一anchor man

好多人都想中洪金寶

係冇咁大成功感，反正有70%係script

呢個真 好過烈卡特 打cb都好過烈

有時唔轉仲好過佢幫你9轉18已經無用自動

踢得好舒服

點睇紅金寶，0封

唔係掛，好過列卡
一開始都覺得佢係大獎

呢個陣幾正，升下TS先

講經咩
咪又係比人屠

我打左兩場 一場烈dmf c wa cb
一場c wa dmf 烈cb
C wa cb 有one touch pass 差好遠 穩好多

仲有無人go多場then sleep發現新陣幾唔錯

真，施華有one touch打cb好勁

今個pool 3隻都正野

講到以為自己比上身水人課金
但真心好用 我vvd 下箭就放佢cb 烈dmf
慳返一個後備位

韋拉舊個隻好d 滿場飛 新個隻好工兵

我都鐘意舊果隻，下下落腳飛剷好勇武

升滿熟再下定論 暫時舊>新

施華buff完都有92金底本身都已經好穩

p場?

如果有得4cb 佢打硬邊cb 係衰矮左小小

185都ok我覺得

聽日要返學 聽晚先有冇add過我

好似無

留id 聽日add你我多數9up唔p 冇add係正常

686542773

又唔add 人

no go sleep

ok me go u

學友好

一生

invite me

琴晚歐聯都無浦頭？

hi

好忙

等u 2021頭炮

added atm

收到風你轉投tg group
25武力

明天再go

go me無抽新人咪抄me

我好屎

Anyone try my red bobo

🤣👍🏻

加了 晚安

gd night

打和super訓了

等u心水

u個紅韋拉成條中路掃晒
晚安巴打

呢個陣韋拉發輝到極致

上半場唔岀晒3個前鋒都打唔入
下次再玩

what

好

洪金寶

ok try try u
u wt ac

你地無人理我 梗要轉會

added go

me show u ar

係得你

go埸？

笑4，咁都和到

兩下柱一下任射go

等u第一炮學友

渣架
go

Go one dun fry me

Wait forming arsenal

Ok go arsenal

go？

Yes sry

吉吉又中後場bug

今場不如do what

不知

u打假
last go？

come

路斯基

兩球禁區頂唔入 重好講佢

打算比埋你win

last?

成日控個龍岀黎想打假

Ok

就係唔射u
搞咩

見堆cb 跳制打算送win

me t9你d人又未升晒
對u成日省中 d後衛變晒角球

I need Gerrard

又開十幾個ac刷

精彩

俾你屌打

邊有咁誇張

考慮課8蚊

一抽洪金寶

咁好運
我上次free coin中細哨

好想要謝四

為什麼不是利雲

bale又隱形 熱刺出阿里 貝雲積 幾個踢得勁差 Son後備登埸都救唔返 輸俾比利時球會

啤巴早

早

早 daddy好嬲

即係迪利阿里無了

他隨後再表示：這裏只有一個人需要怪責，那就是我，是我選了這11人披甲。摩佬再表明故意讓副選掛帥卻表現差勁，認為這些球員沒有得再投訴甚麼。

daddy暗黑兵法

根本年青人無撚用 都係等中央出手好過

alli

hi 你要上多d黎

alli呢條友係英人先吹到咁大

3年前 號稱未來熱 神奇4俠之中最廢係佢

拳王阿里轉行MMA算啦

公仔麵正確煮法/點煮先好食？

大家凍水落定滾水落

Mourinho: "Tonight my future choices are going to be very easy. It is my responsibility." #THFC #COYS

直接生吞

any lunch p?

呢兩個教練應該點選擇好同埋進攻套路係？

可愛小天使默默支持區

かわいいね

將軍澳發生恐怖墮樓案，今日(30日)中午12時25分，警方接獲市民報案指，一名男子懷疑由尚德邨尚智樓高處墮下，懷疑擊中一支燈柱，致右腳飛脫重傷淌血。事主由救護車送院搶救。警員正設法聯絡男子家屬了解其背景及墮樓原因。

細蚊仔放學先嚟跳 仲要斷腳

斷腳冇死先慘

屌你老母

我已經賣埋個腎準備抽

30000coins

收皮啦牛佬 唔夠膽抽Arsenal im

競猜牛諗住抽咩

g8 啦 佢個陣都狗衝抽

初戀結婚，新郎不是我，
我差點講真

我要多個im cb就夠數

有無洪金寶

講堅?

ofc

vvd有d鳩鳩地，唔穩

今個版好廢，唔好用

金底施華打cb都ok本身，但唔夠擋班癲佬im

好垃圾

抽紅底啦

咪就係，得個講字

那有錢

等緊k社送比我

課金啦 im嘅防守球員唔多

日本vpn有活動

咩活動

唔課了

Total玩咁耐課過幾多

2k-3k掛

may be matchday

等陣睇睇先

唔夠要再課多d

你課左未

有無人有空

E家matchday選錯隊輸script可以輸死

今次張韋拉好似baby
會唔會弱過destroyer果張？

cls不了

呢度啲人多數夜晚玩，禮拜日直頭死場嚟

4cb就新好好用
3cb就舊

OK 番到屋企唔眼瞓再上黎

明白 原來打錯btb
我見舊果張好似快啲同防守強啲

手下留情，ok?

我廢到呢度冇人同我打

連新人都唔show me

應該被我趕走咗

dllm

Ting係咪日文高手

用咩VPN

日本仔好鍾意馬島馬角?

MATCHDAY Preset

啱啱play store 求祈down咗個， load左5分鐘先揀到隊

唔識

來，睇下幫唔幫到你

屌，公司有個勁柒勁毒嘅男人都有女

我公司女多男少 反而係d女無仔 我覺得有d樣唔差 按u grad年份 推算94 95年出生

Working?

剛番到屋企

有2日本仔fp ，打咗未

今日返早

諗緊

未 用咩vpn好

新韋拉 紅金寶

幾舊水諗嚟諗去

我得金色

想隱退 呢幾日俾wai同那星同最愛屠
勿念

挽留

阿特蘭大教練 如果係呢兩個揀

me比u diu打

why ge

同我打可找回自信心

呢排都係

仲好啦

有冇人go

大家都進步了我已經落後了

睇嚟要大巴先得

有咩五後衛陣好用

啲日本仔無4312廢到

架仔用自己隊係咪有加成
我用kobe比佢地炒到仆街

唔係話用vpn會ban ac咩？

Ban咪ban,on99

我都係用kobe

我金主會唔會ban

唔會ban 之前講左
我好耐之前post個張圖出黎
忘記係邊個post
你可以爬返文
大約係201～280左右

201~280

201～280既post total 80個post左右

請爬文

但之前我見到pes個公吿又話開vpn會封 費事為100coins比人封左

好撚急尿呀屌
屯門公路又塞車

團長同啤巴係同事嚟？

啤巴我師傅

通渠？

咩通渠？

我岩岩換左九巴口罩 扣左400分

Ching 你又玩3後咩？

未夠分
市區線唔貴

Martinez 個雙攻中好on9

慢慢草 大把時間

對戰高登心路歷程

珍 高登經常哈我

又珍 舊年雙ss 前面加隻im古華特 大殺4方

屠me先

好喜歡他

Go mei

not at home

i'm so sorry but i love you 曾說著傷人話的我 不知不覺的失去妳

人生有無試過打機打到想棄game?

我無人同我打,棄game了

[/quote]

你太勁
冇人敢挑戰

Go? Show u arsenal

對面曼條後防

no

點睇

我睇到個cm
有巴打為左追洪金寶抽到咁

抽唔中金寶

唔係喎 舊版黎 咁佢追咩

幾抽？

咩黎？

呢個pool抽到呢隻

咩嚟

呢隻舊韋拉黎架喎

fm mobile game？

我都比你地屠到要棄驚

出單機版啦

今次無免費三抽 on99

圖嘅話都ok嘅 一㩒就show到晒啲圖

呢個係我既心路歷程

好難哈到你喎

得字就

你屠人屠到無癮

g

巴打想問下點解佢係4213? 我用sob 係4231

LWF RWF

點樣將LMF RMF轉做LWF RWF?

紅金寶bug級

有冇人想try try 日本仔戰法

無 本身個陣set定

紅金寶 終於都出紅金寶

即係sob 4231 同4213 係兩個唔同教練?

係

thanks

好用？

黑灰平箭屌打綠上箭傑斯

no 怕輸

go la
show you 4312
我地剩係練波唔防守

抽咗12個紫色卡，得奧巴美揚滿意

晏d go?被你屠

我在南方的艷陽裏
好想屌姐姐

如果下星期祖加利 Iconic moment 就好

半年後先出啦
冇乜coins

Ok go 032545997

痴線你唔想快D玩咩

抽唔到睇你哋玩？

Invite me

ed

Added go

兔係咪go?

Ok we go

777鋒線救主

發覺用自動換人克制到牛

ok any

一年實出兩三次啦 我係驚佢拖到月尾先出

after 10 mins ok?

課金是你既朋友

下星期我估蛆

agger有機

Bath sin
Next time play again

廣巴勁到

Ok u go ?

我都覺 應該都係跟聯賽

4222落底傳中邊個教練好

ok go ?

今年奥巴屎到一個點

Ok go

Pvp?

最愛消失左 we go?

Invited

小白可以撞開雲巴

咁都記得

軟射 反應又慢

配隻紅哨

配柏金，係柏金入，零入零助

100抽4silva

啤用普黑屠我

頂 我要fp沙拿 普卡 唔夠快

again

今年唔課了 弱智

巴打好慘

想要洪金寶

你有冇佩隊？有既話可以唔洗抽

想要隻高嘅後衛

柏金mday好好丁

冇

7saves

俾隻我

3換1ok?

diu 球烏龍

其實冇咩分別 冇乜必要追

點睇this

衰衝動

有冇咁誇張

屌呢隻game係咁我都衝動左好多次

其實唔課都應該夠玩

你同我收皮

其實淨買優惠coins 抽路明
儲gp抽box韋拉同告魯夫
已經好夠做

阿仙奴係唔係抽中金寶就完？

真心同意

硬係覺得你句真心好唔真心

anyone go one?

係咪要屌 支持你又唔比

高登點睇有人為左抽龍格堡中左18隻韋拉？

975323009

係咪P🤔🤔🤔中咁多仲難過中曬三隻喎

中場用金波 valverde
同 Matthaus 同 level

屌 究竟點解我之前可以課咁撚多

想認識佢

21阿拉巴都係麻麻地 用落好膠
始終都係legend屈

少事

wa巴打你。。

p?

你一抽撚是唔會明的
Btw洪金寶如何

cafu 意外地好用
高登有冇試

屌我都想要

我本身有1個紅金寶想追紅施華，見到咁唔追係正確

牙朗都爆贏佢

Cafu不嬲都唔差 不過佢防守冇咁硬
我用緊雲比沙卡 勁撚到仆街

上次我想追龍sir，抽多50抽中多隻韋拉

Um tbh I don’t feel how op he is

我 pes 第一張 fp 就係 wanbissaka

taa呢？

@wai

我上個阿技三隻中曬

Cafu tg group = 過街老鼠

呢隻game抽人識讀心架啦
你想唔撚中就會中，上次抽紅哨我都本住會中deco心態去抽，最尾中紅哨

今次我本住中是但一個都得既心態抽，7抽金寶

根本過唔到 過到都後追得番
仲要係防守型 當3中堅咁玩

唉不要再說無龍Sir

你咁屈 我唔同你玩啦

我金底cafu比wai隻giggs爆到輸6粒

我係人都可以屠go?

Hi 啤巴 又想炒我？

45抽先得一隻Im都唔厚待下回鍋玩家

冇防守 唔太中意用

係人都可以屠我

控唔撚到個波 屌

幫你頂置啦

3% 撐緊翻歸

45抽都ok啦，有人80抽0im

我亂斬

慘課金諗住唔比大家屠

你紅撚過劉德華

朋友gogo?

Go go go

@wai @那星 今晚死咗去邊

你係中國人？

光復元朗 is me

invited my boy

但都係普黑丙朗最好用

Anyone go

No

Blocked

Again?

Gogo

成隊都鳩鳩下
單刀龍都唔中，個後防又on99咁企係到任人中間爆，個Campbell 係你禁區拎完波襟制無反應企係到比你反搶低能到爆

Yes sir

中完紅金寶之後成隊都on99咁，k社係咪想我再課

use flick my friend

呢兩日都係咁，成隊好似中左bug咁cls去玩下fifa算，遲下再p

黃底咪差不多

教練問題
唔好唔信

Aristo同哥雅巴話紅金寶唔包波 又慢又頓 伏黎

破壞型中場

我轉左幾個都係咁之前用開果個一路都正常，呢兩日食哂屎，之後轉左幾個都咁上下

可能知我想抽施華打cb，直接將我成隊變膠

go lor比你屠

Pvp call me

牛絲有個大膽假設

K：
今年想迫係地踢高位迫搶
所以一堆傳奇將會有前冇後係咁沖
破壞型中場，進攻型閘，全能中場

屠我未

2min

c王幾時血洗啤巴

等我修煉好先

ok go
show me red campbell

Go,btw I don’t feel he very op-.-5g is5is 52ts

Gogogo wai巴消失

勁既唔洗練
唔勁既練完都係唔勁

啱

有無人

又話洪金寶一定要，得個講

破壞型中場先勁

again？

Low battery now

go我負碌

iPhone?

VBD攻中好5好用？

Yes 10%

略略有點慢

pes2021去得好快
又熱

今年中鋒bale=中鋒朗

Valverde定Barella好

洪金寶冇想像中咁勁 冇佩老果種auto slide tackle 老實說唔太穩

摩佬唔識用bale

ok show me again

🍻go

70分鐘0體

go你個龍咁難入

要輸既你後衛攞波都會越位

炒完我消失咗

見佢咁多easy pass都比唔到搞到冇乜心g

Campbell?

All the players

休息下啦

今埸轉左戰術

Ok show u cf bale?

臨尾T9仲以為入添

ok master cow
wait 2mins

入game個陣已經決定咗場波輸贏

想要謝四

Cf bale x new lb rb

我有佩老 冇佩老既話會抽

你一定中啦
咁多fun son

ok go?

得個講

真十鳩幾隻ac好艱難唔中

fast

Fun son中冇乜2c

我用佩老已經覺得好屈

go5go 用細號玩下

你煩撚完未呀屌你老某

ok 1 min

珍 咁碧根呢

你根本冇主ac

金寳呢個

no la sleep soon

bug咗
算啦 聽日玩

825181653 anytry little account

乜你有正身架咩

屌我都想問

感覺差過vvd少少 但贏狀態

明天終極一戰

825181653 last callif no then sleep

留名等睇吉撚十抽內中謝4

I am trash

輕鬆打
好眼瞓

金基b diu 打紅基b

ok gotry new veira

One more 比人屠到攰了

Go bb

4-0

中鋒bale

Up 乜柒

有無CHING打?

我都冇coins 點十抽

Anyone try try my u23
低ts 勿屠

隻新韋拉麻麻地

TRADE番黎既球員係咪只可以換你未擁有既

未滿熟練姐
你隻新撞低我隻舊

中鋒bale未同son夾熟

讓me 唔計 one more

Hi
我瞓了
勿念

bale退貨吧

新韋拉食評: 進攻控傳都好過舊，大隻版工兵，但防守無舊韋拉咁勇武，防守依靠無腦衝撞但補位同飛剷無乜

師兄比幾多家用先

邊有

你識唔識用史鳩斯我用親都隱形

呢個我都想講，新既physical contact 差過舊，但係撞得贏舊果隻

我仲有icon boost

咩?呢隻細號黎

Cmf 囉
紅底史算ok啦

所以新果隻身體質素=無敵，都cls

用親都唔見影咁
我換隻馬圖斯試下

Ok last

干地同呢個比你又點睇

但個樣好醜

wai巴set波比佢遠射一抽入咗

珍，見到都唔想用成個傻仔咁舊果隻好有霸氣

黑到睇唔到五官
k社揀相係有一手

團長

hi啤
我今日去咗屯門踢七人場

干地 係咪反攻？

屈路明

撞走咗仲可以攞翻粒波大力bang入

勁過101牙朗
基本上禁區頂嗰下轉到身就入硬咁

咁點解我舞到成隻傻仔咁

因為你擺佢打邊

我發覺我唔識用rwf beckham

咸爺打邊又係難玩到仆街
你馬迪爾同路明調轉試下

我防守太廢 都唔太關進攻事

龍sir

好似亂抽都入

路明打邊同正前兩回事嚟

2個都有用發覺我rwf都係放翻跑狗算

一定係咸爺打邊好自虐

放佢落史鳩斯個Cmf位到

自己比起以前廢咗起碼一半有無同感

又要講多次咸爺係amf

以前你進攻勁啲，生疏左

依加咪要揾你特訓翻

玩過4213啦手感又係麻麻地

自己順手咪得囉，我覺得4213順手過4123
單防中感覺好易穿

以前玩442但你地又講到今個版好廢

咁就唔知覺得平衡嗰隻好難玩

以前101包皮加路明雙箭頭已經搞掂

今集廢左

暫時覺得紅金保最勁係mday用亞隊全上箭時！

今年要用靠山防中逗住cb

4141神陣
解放 deco 細哨 figo

咁早9up

今年有咩正陣
多咗好多5後教練

5後=4cb
5後再加雙防守型閘=終極大巴

figo 打amf勁到癲 但係無人頂到佢rmf位

勁

勁25

巴塞明叔 同李華度一齊場場藍天射球

阿里 昔日神奇4俠之一 轉會去邊好

賽後有記者問到阿里及貝雲積的情況，摩帥回答：「你們總是問我，為甚麼這球員不出場，為甚麼這球員不進名單。為甚麼出埸永遠是孫興民及卡尼，嗯，我相信你們有答案了。」

連+特 阿里
雙廢

成日都起唔到腳

我有神陣

而家d人太多紅底
我等緊fp孫興民 沙拿 包皮對抗佢地

全香港得啤巴見過

點評：極具威力 進攻線壓得好前 使對方陷入苦戰

4-1-4-1?

係
cf
lmf amf amf rmf
cmf

會唔會變放題陣？

你地打日本仔md搵唔搵到對手？搞噠我等左五六轉都無得打

我有個4amf

有冇教練名

有冇im細哨高手教下點扭波

Any?

美斯尼馬易扭啲

go me rome

咁im細哨點用佢先好

係咪del咗？

我覺得係麻麻 問其他人好啲

Go?

Ok go
Show u 唔夠訓的高登

新手lm

但我好似係上個版本買，唔知依家仲有無

防守 全體大巴

等埋有fp先上黎p

全紅打全灰有d慚愧

我0課玩家

我隊金波未練ts

金波等金legend? btw金版係廢啲

呢隊

Salas 除咗唔識入波其他方面都幾好

佢射波好撚勁喎 又可以做波比大恩 好好用

係咩？比月城話係垃圾之後就冇用

好勁 又有力 又準繩 第一時間射又得
走位就麻麻

你咁講我又想用返

金波隊雙箭頭不二人選

威廉卡華奴呢

呢隻Game有冇得舉報玩家？屌你老母場場我都0射0中，人哋7-8射球

個防守系統真係柒撚到冇眼睇
下下一腳到禁區

馬賽 假442 真4312長傳狗陣

官方劇本

舉報咩？ 太勁？

Ok let’s happy

playing

ok now go5go?

之前已經抽落嗰啲唔改？

次次見到香港戈頓

未更新晒轉會 好似係

What?

要抽新

日本仔世界級bug大戰
T9 大戰雲巴夏蘭

人哋普黑+金legend

好在無小妹份 😌

原神十五萬用戶資料外洩

就好想屌你老母 是咪有病

一睇就知bug狗

點解呢隻Game唔買球會版權，係咪只可以EA/PES是但一個獨家有，依家兩個米蘭都改變做騎呢名

經街場驗證暫時：
-拉膠x長傳利雲
-半場夏蘭特
-新韋拉遠射
-左翼紅哨（渣左）

你唔課$788那有錢買版權

你日日都唔同版本

大家點睇比d意見

仆你個街 我都估到你咁講

無防守

Any p
?

我都估到你咁講

我都估倒哂你地咁講

俾啲時間我

課金抽謝4嗎？

免抽 唔中即棄

都係要轉返雙箭

就係差呢兩隻阿im

如果有優惠coins課唔課

練好咗睇下打唔打得翻以前咁

有撚免抽牙

唔課 呢隻game根本唔值得洗錢

回不去了

收佢每日coins 咪即係免費

起碼我都榜上有名過

喂大佬咁你棄定都得啦

真，個名仲要水蛇春咁長

要唔要表演qs 紅哨比你睇

你唔好搞咁多野啦 屌你老尾

收皮啦

不中謝四 就發脾氣

不知幾有型

Pes po有嘻哈

本身諗住紅金寳係世一cb

我諗佢同佩都差唔多姐 可能仲勁過佩少少
再勁就太屈

你冇用過就收皮啦

屌 但係你又有用過佩老咩

有 之前分身有

快啲升Ts

我懷疑你全部分身加埋已經齊紅底

無限分身乜人都試到

洪金寶＝伏
又慢又頓 傻仔先追

喂

屌你老母咩

who open po? beer?

魯梅尼格牛逼

no u open

過黎搶1001

Noted

碌柒

新手想問下中堅同龍通常用邊幾隻勁

不了，已經好耐無玩

Kahn/ cech/ oblak
Puyol/ 洪金 / vvd

見倒你喺tot. Court road

有沒有電腦硬件軟件師在

卡巴司機

Any p

吉撚一跌落渠就連部單車都失去

No one

電腦問題一律建樓買新

Nmsl cnm sb on99 diu fuck

有錢邊個唔想咁

烏克蘭美女戈頓

@啤 開新post thx

1001

Hey